點解你地咁黑心，佢哋七個都係打份工姐。搵兩餐食，都唔係好過分啫。

佢哋咁鍾意打
留返係監獄同啲監躉慢慢打

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋